\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Nun die gute Zeit gekommen \linebreak} 
\index[in]{Nun die gute Zeit gekommen}

\begin{tabbing} 
1. \=Nun die gute \=Zeit \=gek\=ommen, lockt uns wieder \=weites \=Land:\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Nun die gute Zeit gekommen, lockt uns wieder weites Land:\\

Gr"une T"aler, \=Ber\=ges\=h"oh'n und des Meeres \=wei"ser \=Strand.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Gr"une T"aler, Bergesh"oh'n und des Meeres wei"ser Strand.\\ \\

Ref.: Bl"uh'n am Weg die Hecken\=rosen \=wieder,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Ref.: Bl"uh'n am Weg die Heckenrosen wieder,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=zieht des Martin \=Bu\=cers \=Schar.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ zieht des Martin Bucers Schar.\\

\ \ \ \ \ \ \ Weit durchs Land erklingen \=uns're \=Lieder;\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ Weit durchs Land erklingen uns're Lieder;\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Freundschaft bindet \=fest \=und \=klar.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ Freundschaft bindet fest und klar.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \=Ob durch sommer\=hei\="se \=Felder, ob auf schmalem \=Felsen\=steg:\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Ob durch sommerhei"se Felder, ob auf schmalem Felsensteg:\\

Froh und frei \=zieh'n \=wir \=dahin, unser'n selbst \=gew"ahlten \=Weg.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Froh und frei zieh'n wir dahin, unser'n selbst gew"ahlten Weg.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. \=Steh'n am Abend \=dann \=die \=Zelte, flackert Feuer \=in der \=Nacht.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Steh'n am Abend dann die Zelte, flackert Feuer in der Nacht.\\

Klampfent"one \=klin\=gen \=leis, scharfe Augen \=halten \=Wacht.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Klampfent"one klingen leis', scharfe Augen halten Wacht.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt (Worte ver"andert von wolf)
\end{angaben}
